有冇人法國潘兆聰好叻？踢又得教又得講又得？

好全才！香港施丹！

仲講得鬼故㖭

費棉奴

依家我間唔中都有喺VIUTV睇佢

費綿龍

哎也！！！